觀塘友入！！！唔好幫襯觀塘茶理史！！

等佢日日落閘慳返水電煤啦

Push

間野先開冇耐
一於收佢皮喇
觀塘友請行動
俾佢睇下口中所講嘅暴徒到底係點

想食兩家茶禮？

dllm

想申請人衝擊佢？
佢個位邊度試過有影響呀？
up得就up，收皮啦！
永不幫襯

屌你老尾好中意飲
尖沙咀個間係咪都係呢個老細

fact check先，會唔會有人亂認老闆借刀？

開張前一日仲見到成班係年青人係入面set場

雞飯係唔係同一個老細?

小心借刀

等fc 但一直覺得個名搞到成間野伏伏地咁

屌你老母，呢間野喺協和街同觀塘道差咁遠你同我講你要拉閘？

推

推

不要說屌你老母
試著說唔好意思

係咪要裝修呀

無聽過間野

差D俾佢呃咗
好彩未買

平時放工路過都會買返杯
而家不了

如果係真既話
最仆街就係人前人後兩個樣

住附近，5/8晚喺apm行返屋企嘅時候呢間嘢係有開嘅

因為都有印象見過話呢間嘢5/8會罷工，所以經過見到佢開咗都覺得好古怪

又話罷工 又有開 又話受到暴徒影響 點呀佢

間野好多後生,學生幫襯,要幫佢好好宣傳

5號我確定炬真係無開，我住嗰頭，特登落街睇邊間唔開

諗住之後支持多啲，點知得佢唔開

哇，真係人前人後兩個樣

屌 個邊全撚部都係啲大陸閪黎
個個都有口音 一係直接講鄉下話

皮已收？有無朝早兄弟確認！？
同埋格嚟賣雞係咪同一個老細？

靠邊站

有咩證據證明佢係老闆先?
不過其實好易借刀.

咁樣都話借刀就無野講啦

傻仔7月開9月就執

岩岩裝修完無幾耐
呢個位真係死位黎,豪大大都執

等摺啦

割蓆都無撚用啦
Dllm

人地姓Huang 黃，本身係大陸狗黎，呢d回應好正常

本身開左未無諗住幫襯
等果個舖位再轉手

你當自己係邊個? 希望國家為你出頭

真心智障架喎

笑撚左

執7左佢啦！

呢招梁振英同keith 都用過啦 太out了

你講緊裕民坊個邊？茶理史牛頭角店前身係豪大大但牛頭角還牛頭角 觀塘還觀塘 唔好錯殺

未食過

唔撚飲 88

推到食環日日去

罷買 ！推到 加入全港罷食罷買名單！

彈出彈入

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

好戇鳩 到呢個年代仲有人玩不是本人想甩身

隔黎間蓮香記同佢一齊開！

返大陸開囉！係香港開做乜！

罷飲罷食！幫佢上觀塘連儂牆！

剛剛經過觀塘鋪 開左半閘 係咪返黎執野？

多謝佢
提供咗咁多良心食店
我慳埋時間搵

但係咪真？
唔想有一芳事件再出現

我搵唔到自稱係茶理史腦細微博帳號
刪咗？
留言都搵唔到

微博改左名
留言刪左

屎水咁難飲

見有Post澄清唔係牛頭角果個
大家留意返

我係茶理史員工 觀塘有兩間分店 我要割𥱊

今日電視 menu 都冇開

仲諗住瘋狂同佢互粉